點評 | 無伏 | Blame! ブラム 探索者

今次評下Netflix原創動畫電影《Blame! (ブラム)》
港譯特攻次世代，探索者是Netflix用既中文名。
請注意這影片主要集中評動畫而非漫畫內容。

冇左矽化生物班駭客會冇左好多刺激場面

呢點係幾可惜
不過諗深一層...可能佢地唔敢畫太異形既生物同血腥場面
要做返個種感覺真係當佢異形咁做

所以唯有期待呢部動畫收得, 之後再出

之前寫左篇文 一d觀點同你差唔多
不過你介紹比較清晰

btw電影配樂其實都麻麻.. 太熱血feel 感覺錯左feeling

嘩, 你篇文好詳細, 好多內容都好淸楚, 大推
我怕片長太耐所以跳過好多內容, 想簡化得黎有重點
你覺得可以我就安心啦

其實錄完稿先醒起漏左配樂...不過中規中矩, 所以唔提算啦

其實電影已經合格以上 只係格調唔同 如果吸引到人睇原作就更加好

原作個種深度動畫真係好難還原......
除非有人夠薑做無對白動畫...

矽化生物又真係幾獵奇下既，但成個故事分開三大陣營 （ 電腦, 人類， 矽化生物）

而矽化生物真係好重要，好多正既打鬥都一定有佢地份

某程度blame既世界就係佢地搞出黎
不過個種異形化既感覺唔係人人都受得到
唔血腥又唔好睇

其實電腦都分兩個陣營, 統治局同安全守衞
人類同矽基生物又好多關係, 全部搞埋一齊就錯綜複雜
安全守衞沙娜可都好重戲份, 不過佢今次單純出黎串下場

講完今晚要返去重睇漫畫一次，個世界真係震撼

其實我寫個陣都重睇左次
細個睇唔明，宜家就明晒

支持,留名一陣睇

bookmarked

巴打清唔清楚啲漫畫前傳， noise, 同學園既次序？ 我一直都唔係好分到

我推介巴打跟住再整段片 由前傳開介紹到正傳，咁就正啦

Noise係前傳，Blame幾千年前既故事，一切既開端
學園係唔關事既搞笑野
但書入面有兩段短篇後傳，講Blame千年之後既事

前後傳同Blame既關係唔大，純綷得個知字
前傳係解釋左超構造體同矽基生命既出現
不過後傳既故事係等於話俾人知，霧亥最後成功左

呢個建議唔錯，Mark低先，多謝
宜家趕緊整Fate系列...

等你再出片

竟然會做fate
之前攻殼記得你
睇返原來之後有繼續出圈內少少既作品
支持本土製作

記得西波好似控制左隻巨人同安全警衛打，動畫最後竟然冇

多謝支持先

其實有好多系列諗定左，不過最少都要一星期先出到一次片
多謝支持，會繼續努力架啦

巨人應該係建設者?
場景問題掛，大部份時間都響村入面
無理由拉隻野入村

對面出巨型安全警衛 佢先出建設者打姐
btw本身叫隻建設者係為左掘入口(東亞重工) 動畫冇呢段

到最後主後有冇搵到個未受感染既地方？？
睇左前傳既後未個兩集，淨係知西波係網絡球保護既地方醒左。
但知道左硅素生物死淨一隻女既，但點解主角見到冇殺佢

後傳兩篇故事, 差唔多係正傳幾百甚至幾千年後
最主要講左兩點: 人類復興同矽基生物瀕臨滅亡
前者即係表示霧亥成功令人類存續
後者亦都係唔再同佢地打, 甚至幫佢地既原因